Title: Nuevos desarrolladores y mantenedores de Debian (mayo y junio del 2021)
Slug: new-developers-2021-06
Date: 2021-07-22 15:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: es
Translator: 
Status: published


Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Developers en los dos últimos meses:

  * Timo Röhling (roehling)
  * Patrick Franz (deltaone)
  * Christian Ehrhardt (paelzer)
  * Fabio Augusto De Muzio Tobich (ftobich)
  * Taowa (taowa)
  * Félix Sipma (felix)
  * Étienne Mollier (emollier)
  * Daniel Swarbrick (dswarbrick)
  * Hanno Wagner (wagner)

Los siguientes colaboradores del proyecto se convirtieron en Debian Maintainers en los dos últimos meses:

  * Evangelos Ribeiro Tzaras
  * Hugh McMaster

¡Felicidades a todos!

